平安夜女朋友定老母

話說女朋友係做空姐，本身佢話聖誕果幾日要飛
咁好啦我就同我屋企人約左24號食聖誕大餐
Book哂buffet

突然間條女話轉左更唔洗飛 要同我去食飯倒數
正常情況梗係join埋一起食
問題係條女不嬲唔like同我屋企人食飯

點好 求救

中出即飛

梗係屋企人啦

「問題係條女不嬲唔like同我屋企人食飯」
條女痴撚線 幾時輪到佢出聲

老母啦

你係咪男人黎？咁都要問？仲有你聖誕倒乜春野數？你唔識搵第日同條女食？

快手同老母食完之後租多晚酒店同女朋友倒數之後再中出

約好左屋企人，點解要為左條女臨時改？

理虧係佢，佢係中意你，應該陪你屋企人食tim呀

你驚既話就分開2場，同屋企人食上半場，then下半場陪女朋友

btw, 唔中意自己屋企人既女朋友，真係屌完就算，做唔到個好老婆，除非你都好唔中意自己屋企人啦

聖誕都要倒數

聖誕倒乜春野數X2

一齊食, 唔肯就中出即飛

Why not both? 女朋友老母

正常人應該唔會問得出呢條問題

既然約好同屋企人食飯 就家人行先 理撚得條囡

倒數做乜鳩？耶穌十二點出世？

唔撚係女唔女朋友嘅問題
應承咗人嗰晚食飯就咪撚放飛機

記住準備黃金,乳香,沒藥先好倒數

女朋友老母

聖誕節緊係食飛雞

梗係自己一個

聖誕節倒咩數x3

驗腦

女朋友咪姐係老母

點解唔可以飯照食 街照出
一日剩係可以做一樣野咩

一齊食完再去玩囉
條女咁都唔肯既飛撚左佢好過

臭雞 飛撚左佢啦